come on

最近發生咗件唔開心嘅事
身體又差到爭少少入院
但依家嘅我 想好好愛自己

雖然仲好愛佢
但愛人先愛自己
努力增強自己

大家可唔可以俾啲氣我

多謝你

港女先會做